﻿@Article{lit30b,
  author       = {Демидова, Анастасия Вячеславовна and Геворкян, Мигран Нельсонович},
  title        = {{Стохастическое моделирование протокола FASTTRACK}},
  journaltitle = {T-Comm – Телекоммуникации и Транспорт},
  year         = {2014},
  language     = {russian},
  volume       = {8},
  number       = {8},
  issue        = {8},
  pages        = {43--46},
  issn         = {2072-8735},
  url          = {http://elibrary.ru/item.asp?id=22442127}
}

@Article{lit28,
  author       = {А. В. Демидова and М. Н. Геворкян and А. Д. Егоров and Д. С. Кулябов and А. В. Королькова and Л. А. Севастьянов},
  title        = {{Влияние стохастизации на одношаговые модели}},
  year         = {2014},
  language     = {russian},
  number       = {1},
  pages        = {71--85},
  address      = {Москва},
  journal      = {Вестник РУДН, серия «Математика. Информатика. Физика»},
  organization = {Российский университет дружбы народов},
  publisher    = {Издательство РУДН},
}